[即影即有]新手想影wide有咩機推介

新手入門
Lomography wide推唔推介? 見佢而家85折幾吸引 不過好似有啲大部
lomography入面覺得instant個樣最靚仔 但無奈自己比較鍾意wide
wide嘅話除左lomo有咩選擇？instax wide 300?新手嘅話係咪買新機好啲 廢事做水魚
between有冇咩tips for新手

新手呀ching 唔好咁啦

lomograph呃錢機

如果唔計改機係咪好似得富士同lomo

你講完我先諗起床下底呢部野

我用開lomo instant wide
影出黎會偏under 黑角有d重

當然香港既都有

睇完呢段片之後偏向買富士
lomo要係係咁轉setting先摸到張靚嘅有啲燒相紙
同埋新手係咁fail驚會熄左團火

好似係 其實遲啲仲會唔會有廠出wide新機

呀漏左部，仲有mint個部rf70

無玩過即影即有留名。

想問下其實大概要幾多錢的？連相紙。

建議你入集中討論掃吓先

第一頁有啲死圖，睇第34頁。

thanks巴打已睇

instax wide 300 熟習下先啦
Welcome on board

最平99蚊twin pack

搵唔到人放二手

呢部野好大部,買左都用唔夠十次

Lomo d wide應該更大部

咁平？邊度有
最平只見過115

準備入手
thanks絲打
應該去永星到買 有冇人去過 應該老實？

lomo 果部幾錢？

上官網有得睇架